讀緊測量嘅你請入一入黎

小弟今年year 1港大乞食科 讀左一個Sem已經知道呢科有幾伏#haha#小弟又聽人講測量幾好小弟又聽人講測量幾好所以想轉去讀呢科 本身DSE分唔太差best 5都有28 中英5*文科electives一科5**一科5

想問下各位手足
1.測量要唔要數底或者science底？
2.呢科易唔易爛grade?
3.呢科究竟讀乜？
4.行業前景如何？

感激不盡

1.最好就有啦
2.事在人為
3.測量
4.okay ge

可唔可以講多D？數學唔係太蠢但physics真係白痴

港大測量Year 1
我都唔知讀緊乜

明顯lun狗

港大乞食科 一聽即刻諗到BA
樓主讀BA?

你想日日ot到12點咪做測量囉

3.contract law 畫圖計數唔少得 即係幾多力果d 但呢d都係照公式計
4.比上不足 比下有餘 女人前途好

而家市淡 不過某consultant 鐘意請hku fg

歡迎加入測量行業
入職輕鬆兩萬幾
前景好好三年經驗五萬不是夢
代學會歡迎你
記得做學生會員交會費
學生會費可以做見習會員果陣退返
一齊出錢為學會買永久office出一分力

明知唔係呢方面材料又要讀呢科. 咩心態. 讀條陰毛咩樓豬

好多phy同law要讀

呢行考牌好睇重interview 你懂的

lm

建議你最好唔好讀
i大成大半班fg都搵唔到工知乜事啦
survey出到黎得萬4，5到
個牌唔易考
又爆煲又低人工仲讀？？
建議你轉nursing好過

1.測量要唔要數底或者science底？
NO~文科生都岩

2.呢科易唔易爛grade?
背書野

3.呢科究竟讀乜？
做工程, 工程合約,起樓, 土地估價,建築物條例

4.行業前景如何？
呢幾年好多人人讀surveying,除左local U, 重有好多distance learning course,我好怕市場其實冇咁多工程 & 維修做.........